笑能死😂 啱啱行樓梯 前面條女明明揸住扶手 都可以仆街

正評引伏

好想扶下佢